養心殿拖糧！！

養心殿突炒大量員工 未炒果啲已被拖糧兩個星期
好人一生平安

push and testing new lihkg app

頂唔順了
提提大家 荃新天地有間鋪就開 唔知開唔開得成呢

記住要check有冇拖mpf

真定假？
只係一個半會

咁快收皮我就唔係好信

一個半月

繼續罷食
食過一次普通到仆街但貴，之後仲知道同台灣冇關係就冇食過了

食肆無cash flow好快收皮

唔收信用卡真係有可能

大家可以去openrice comment下養心殿

佢肯出糧未

抵撚死

咁抵撚死呀佢地

發夢聽到有人話比人申請緊清盤

推啦屌老母 殺雞儆猴

本身間野已經要成日大特價
先有人食

西灣河有時半價😂

有無職員可以factcheck下

推到佢執撚哂

6月之前係咪咁？

係大鴻輝食過一次中午，咁大間鋪得四枱人，仲要招呼唔周到，待應唔知去左邊，野食除左貴之外冇咩特別。
咁啱上星期經過中環台式車仔面，朋友話食，但睇睇下個名好熟口面，即刻閃人。

好耐前中伏食過一次，又貴又少又唔好食狗也不屌

剩係收現金

一早已經係咁，就知佢cash flow唔掂

陪審團行使否決權無需理由

抵死

要佢執柒咗佢就係個目標！由我地唔撚食做起！
食壽司燒肉打邊爐，大把選擇好食過佢！
自己唔好食，勸喻身邊所有親戚朋友姨媽菇姐唔好食！唔好助紂為虐！

一。養心殿老闆專講風涼話！

二。剽竊台灣品牌，台灣毫不知情

三。高空擲物，員工沖出黎拆RB

四。八號風波
做飲食八號大波要開無可厚非。但係喂，我屌你老母咩？洗唔洗咁撚串？
【颱風山竹】火鍋店養心殿預告8號風球照營業 fb回應釀關公災難

淆底聲明，喂，屌你老母咩，柒到

撐警？屌你老母！

養心殿有以下幾間餐廳品牌
養心麵
養心殿涮涮鍋
靖壽司 Omakase
嘉 日本燒肉
靠炆雞
彤Bar&Lounge (尖沙咀棉登徑11月底營業)
老闆嘉輝有黑社會背景，深藍撐警
唔好比錢佢賺！！！

資料有Fc有冇Fc，自己判斷。但我就一定唔撚食

Push

追到人工未?

拖糧?!

搞錯 佢地啲員工好慘
我忠實fans嚟架
老細你就唔啱啦!

咪就係
愛養心殿不愛陳總

拖糧唔好架 影響到你IPO

咪係!!!快啲出糧啦

影響到IPO就唔好架啦
無收信用卡 條數要計清楚d啊
證監執得緊架

唔好再推la

咁我收手

追擊佢做乜!

無追擊 想員工有糧出 開開心心

咪就係
搞到小額錢債就唔好

好似好麻煩